黃日華老婆梁潔華器官衰竭離世 終年59歲

黃日華老婆梁潔華昨日不敵病魔，於醫院離世，終年59歲。有報道指黃日華已確認消息，更指太太是因器官衰竭安詳離世，感謝醫護的照顧，將會與女兒黃芷晴處理太太後事。

其實梁潔華在2013年已被診斷有急性骨髓性白血病，在2015年承認病情， 2018年女兒黃芷晴稱媽媽接受二骨髓移植手術並手術成功，但依然經常要出入醫院。

黃定藍?

一瞬間以為黃子華

唔知，剩係知個女幾正

黃子華鬼有老婆呀，玩膠都唔係呢個時候啦，兒登仔

我照顧芷晴

保險界 你估下?

嘩，生命脆弱到

咁都做到新聞……

你仲幽默過黃子華…

姓黃唔一定係黃

收嗲啦p牌仔。

我同上面條友講嘢關你撚事咩, 死老嘢

出面打生打死，呢個時候你仲上兒登？

死左都好！係香港都係無希望！

Sorry 借個位嚟
千色店變藍色店
好搞唔搞同東方搞合作計劃

你哋可以㩒入去個Facebook post到俾嬲嬲

希望可以推到千色跪低
之前千色落TVB廣告已經跪左一次
一係就跪
一係唔好再賺錢

黃嘅rip
藍嘅死多幾個

藍嘅就關我撚事（唔驚俾雷劈）

屌，呢啲乜嘢答案嚟㗎？

不過我都係咁諗

大把保險手足

仲記得佢當年派帽俾藍日華

同老豆餅印咁喎...

女生男相都可以jable